500起家再試推

1. 上海SP 9.5角大@1.72
2. 上海SP 2.5/3 大波 @1.80

各$200

跟

全中

咁樣買 點解唔串埋

3. 鹿角 9.5角大 @1.73
4. 鹿角 2.5/3大波 @1.73
5. 慶南 2.5/3大波 @1.68

各$200

8場 怡昌寶寶位置 $270

Cashed
由頭帶到尾超班贏 @1.55

火車頭2/2.5 大波 $1.85 $320

同一場波你點串

衝擊10.5角細@1.42 $400

Cashed

1:00有咩心水

清水心跳9.5角大@1.78 $400

同你一樣1.42想買
太低水特登等多陣
點知又真係有角變兩倍

笑到仆街00後？

飛腳11.5角細@1.73 $400

東京平手盤@1.82 $260

cashed

Cashed

今日暫時3中2

甲府12.5角細@1.65 $450

中？

走

S1-1
連贏位置q 4拖1 3 12 $10

s2-2
連贏位置q 6拖 3 5 10
$10

中

S1-3 位置q
1拖2 6 8 11

中！

好撚勁啊

3穿4 每注$100

琉球 受讓平半 @1.89
葡萄牙U20 2.5大 @1.67
燦美爾 9.5角大 @1.85

笑撚死 扮神童

1:0

第一次跟就炒

新一天
1. 鹿9.5角大@1.85 $400

R1 QQP 7 9 10 $10

R2 QQP 2 8 10

勁中

R3 QQP T 1 7 11

呢個頭先打錯係r4

R5
Q/T 1 7 2

Q cashed $143

R6 Q/T 2 7 1

大分三神9.5角大@2.02 $150

針

7號差啲

3c出黎未

拉素10.5角大@1.81 $500

查爾頓10.5角大 @1.72 $560

新特蘭11.5角大@1.82 $380
祖雲9.5角大@1.70 $380

維拉10.5角大 @1.90 $380

烏拉圭U20 3/3.5 大波 @1.85 $380

濟州2.5大@1.95 $400

針咁多仲有

CASHED

恩高9.5角大@1.85 $400

汽車2.5/3大 @1.77 $400
現代 0/-0.5 @1.74 $400

一中
一輸半

會長之星 位置$400

$710 墨西哥2.5大波 @1.62

1. 赫根2.5大波 @1.68 $500
2. 烏拉圭U20 2.5大波 @1.85 $500

3. 烏法2/2.5細波 $400
4. 比馬 2.5/3 大波 $500

赫根last second goal CASHED!

烏法CASHED! 贏半

細波贏半

Yes

咁都yes細波喎你 贏乜9

屌 你識唔撚識架 弱智都咁大聲

你on9架？ 場波2球 唔贏叫咩？

近4場中3 繼續

1. 法國2.5大波 $500 @2.00
2. 沙特2.5大波 $500 @1.62
3. 白帽2.5大波 $500 @1.77
4.名古屋2.5/3大波 $500 @1.90

1. CASHED
2. CASHED

近6中5

東京9.5角大 @1.75 $500
名古屋9.5角大 @1.95 $500

北海道7.5角大@1.85 $500

Lm打丁

北海道4.5角大@1.70 $500

你烏法細波喎傻閪贏乜撚野半傻鳩 輸半喎

2/2.5s 2球完 唔係贏半係咩

邊個傻閪都未知

盤都未撚識睇笑鳩人

水戶6.5角大@1.61 $700

$510 心跳9.5角大@1.70

狂輸

飛腳9.5角大@1.80 $700
前鋒9.5角大@1.85 $700

場主今日狂針 今晚歐聯點睇

角細日仲追角大？

飛腳2.5/3大 @2.15 $550
前鋒2.5大 @1.90 $550

海外1場6號
$150 win
$450 place

Place CASHED @2.1

海外2場1號
Win $100
Place $500

有冇飛睇下

Place CASHED @1.20

海下3場5號

Win $100
Place $500

Win CASHED @1.7
Place CASHED @1.1

海外4場15號
Win $100
Place $400